知吾知自己好撚戇鳩？

我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

阿滿扮咩bb女

我係包包

對唔住囉

收到風 當年個作者d氣焰太勁 俾某兩個波台會員監生捉入公園廁所強姦 仲搞大埋個肚 後尾癲咗入青山

@@ 系

Yes

柏洋

我唔係阿滿

你知得咁詳細

吾系甘牙

我有份拍片

連吃兩支煙 我都未做到

你好朋友有份參與 我建議你唔好多事

例如呢？

偏要玩大佢

你副主席

我最鍾意篤自己友

系米意大利人

可以報警樓豬自稱三合會成員

潮州